「解釋你聽」煩請泛民同李卓人支持者入一入黎

廢時屌關鍵最後一席 去咗日本旅行/無人開會
都廢時同你互屌 有險可守同 DQ咗 仲話香港係自由選舉

有咩理由
游b個位 就話屬於人民 所以有初選
但小麗老母個位 就係屬於老母 初選都無啊？

你班飯民 依家空降一個新西人入九西
之後屌個九西做咗30年嘅人係鎅票？

口講爭取民主 但連初選都無
仲要欽點一個人 話係佢就係佢 咁叫咩民主啊？

答我啊！ 民主派支持者！

本土派既野即係我既野
而我既野即係我既野
ok？

話係屬於老母都算 點解plan b冇初選?

真係好撚on9
係未臭都要含 仲要含足30年含到2046

老母欽點啊嘛

有飯民人仕答我未？

原本唔會含撚投票, 但都會留意下佢地會唔會有少少改變

關鍵一席果次我真係嬲到火屎
我呢家, 完全唔想理果班飯民

個班人唔係民主派，係肥佬黎錢嘅黎民主派

岩呀

如果個個好似你咁因不滿飯民唔投票
咁我覺得香港仲有救
怕就怕好多人已經放棄左香港
焦土/本土/建制/泛民 對於佢地黎講已經 wfc

我係其中一個wfc
不過我依稀記得民主派班撚樣私怨大過天
特別係依個李卓人 佢收皮我就一定拍爛手掌
依家可以臨老趁仲有幾年退休去做佢最擅長既演員添

其實有名你叫港豬

但如果只用琴日選舉黎講
其實睇返16年 15萬人投泛民
如果泛民基本票係10萬
咁另外個5萬 就算當一半係游離/中間/忽然選民
都仲有一半係本土個班

泛民連扲多2萬 1萬都唔得
係未要反省下先 更何況 都有唔少所謂本土最後走去含

16年本土都有成四萬幾票